有冇人知香港邊度有得食奧地利風格嘅ribs?

我記得係用牛，唔係用豬整。

以前旅行食過，好想再食多次。

巴打係邊個城市食？我係維也納讀書好似冇見過牛ribs